岸本齊史新作 武士八丸傳 サムライ8八丸伝 機侍八丸傳 Samurai 8 第1話 中文

佢寫到個結局咁撚樣仲敢出新

你好中意呢套野咩？
狂開post

連續兩集過三十頁定埋8月出單行本卷一

就知出版社好重視呢套

唔係點上神台

唔會比岸本呃第二次

因為新果d斬曬

開夠未

咩開夠未

出左幾多集？

report左洗板

邊有洗

你死啦你